（真公投）剃鬚刨 定 剃鬚刀

邊樣剃得乾淨d

剃鬚刨
剃鬚刀

講乾淨一定刀
不過哂時間好多

用刀,
才是男人的浪漫.

剃鬚刀趕時間真係分分鐘一頸血

推